自殺既原因

近一兩年都見好多人都自殺,我就諗其實自殺者係因為搵唔到比自殺更好既解決方法定還是一時既衝動,另外其實有冇可能打孖上。

有時，第三者成日話自殺d人係諗唔開，反而我覺得佢地係諗通左，睇化左

我都有d認同,即係自殺者可能覺得冇動力/原因令佢地生活落去